史丹福監獄實驗同黑警有異曲同工既地方，值得參考

實驗内容講既野好長，我唔講自己入上面條link睇。

我想講既係，以家班差佬被迫扮演示威者既對面，姐係邪惡殘暴政府個面，以當佢地愈做得多殘暴行為，佢地會愈入戲，愈認同自己既行為，亦都愈撑個政府，愈黎愈顛。

我認同警察高層入面有黑警，特别元朗個d，但係話所有基層警察都係黑警就唔認同，d基層差佬係下面無權無勢想黑都無得黑啦。

以家警隊基層比政府同警隊高官擺左上枱，被迫站係我地既對立面，我地應該要拎佢地明大部分既良心警察唔係我地針對既對象！！

大家少屌幾句，對住佢地唱下聖詩念下佛經感化下佢地會唔會好d,或者針對性咁直接屌d高層，令佢地明基層警察唔係我地既對立。

當警察基層都軟化，香港政府就無哂手段

自推

推

push

但班popo一見到人就打
感化唔到喎

5年前送水擔遮做到足 感化到未？